村屋上網

本身是PCCW客戶...仲有兩年約

只用電話線...而家想申請上網..

有咩PLAN介紹?

TG: FLKRoy

食屎啦你老母個pccw慢到仆街
我褲都除左啦扯到頂天花版
你撈五秒停十秒
我要用十五秒先睇到佢抽插一下
我用部手機四芝都快過你多多聲呀
你檢討下個網速好過平賣你個now啦
黎緊三仔係我條村舖光纖
你同我收皮啦

利伸只係鬧pccw, 唔係搵巴打出氣

Hkbn是常識吧

有時唔係話唔想用其他公司， 係住村屋無得揀

網上爬的確好貴， 雖然今日問左好多sales, 都話有光纖，10g添

但最低既plan ，300m都要298

比起人地住私樓，公屋， 差唔多貴成倍。

而家仲要網上爬針對hkbn黎開波， 免半年月費等等。

村屋就乜都無，仲要硬食成300蚊月費。

既然係咁， 真係要問下村入面話得事既人，可唔可以同其他公司傾下， 一次過簽定某間公司， 叫佢拉線。

有光纖仲想點
我一樣比298 8mb咋你老o母